\documentclass{article}

% zbog srpskog
\usepackage[serbian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}

% za matematiku
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}

%---------------------------------------------------------------------------------------------------
% slovo dj
%---------------------------------------------------------------------------------------------------
\def\d{{\fontencoding{T1}\selectfont\dj}}
\def\D{{\fontencoding{T1}\selectfont\DJ}}

%---------------------------------------------------------------------------------------------------
% potrebno za definicije, slicno bi bilo za primere
%---------------------------------------------------------------------------------------------------
\newtheorem{definition}{Дефиниција}

\title{Брза Фуријеова трансформација}

\author{Данијела Симић}
\date{8.09.2020.}

\begin{document}

\maketitle

\newpage

\section{Uvod, motivacija}

Pisati ћирилицом. \\
Novi red.

Novi red. 
Nije novi red.

\section{Definicije}

\begin{definition}
  Ovde su definicije
\end{definition}

\section{Eksperimenti}

Naucni eksperimenti

\section{Primeri iz prakse}

Primeri

\end{document}